{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_092185",
        "source": "도서",
        "writer": "김나성, 유지연",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-370-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 푸드트립",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2017-12-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "용왕님밥상"
    },
    "text": "忠清南道泰安郡南面浅水万路365-3に位置する竜王様の食卓は、泰安地域の料理と海産物が味わえるグルメ店として有名です。 竜王様の食卓ではワタリガニを直接港に行って新鮮なワタリガニだけを使用して料理します。 ここではワタリガニの新鮮さと味が比較にならないほどよく生かしているそうです。 提供される食材は毎日直接市場で新鮮なものを選んで最高の状態で調理してお客様に提供します。 メニューは様々な選択肢を提供しています。 カンジャンケジャンとヤンニョムケジャンはそれぞれ25,000ウォンで利用でき、カニスープ(2人)、焼き魚(2人)、竜王魚セット(3人)は35,000ウォンまたは55,000ウォンで注文できます。 お子様チャーハンは5,000ウォンで注文でき、ウサギ定食は58,000ウォンでご利用いただけます。 また、ザラ定食は2-3人が一緒に食べられる79,000ウォン、亀主簿定食は3-4人が一緒に食べられる90,000ウォン、竜王様定食は4-5人が一緒に食べられる130,000ウォンでご利用いただけます。 ケジャンに追加注文する場合、18,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "竜王様の食卓はどこに位置していますか？",
            "answer": "竜王様の食卓は忠清南道泰安郡南面浅水万路365-3に位置しています。"
        },
        {
            "question": "竜王様の食卓ではどのような料理が提供されていますか？",
            "answer": "竜王様の食卓では泰安地域の料理と海産物が提供されています。"
        },
        {
            "question": "竜王様の食卓ではワタリガニを使用した料理がありますか？",
            "answer": "はい、竜王様の食卓ではワタリガニを直接港に行って新鮮なものを使用した料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "竜王様の食卓ではどのようにワタリガニの新鮮さと味を生かしていますか？",
            "answer": "竜王様の食卓では、ワタリガニの新鮮さと味を比較にならないほどよく生かして料理しています。"
        },
        {
            "question": "竜王様の食卓ではどのように食材を選んで提供していますか？",
            "answer": "竜王様の食卓では、毎日直接市場で新鮮な食材を選んで最高の状態で調理し、お客様に提供しています。"
        },
        {
            "question": "竜王様の食卓のメニューにはどのような選択肢がありますか？",
            "answer": "竜王様の食卓のメニューには、カンジャンケジャン、ヤンニョムケジャン、カニスープ、焼き魚、竜王魚セット、お子様チャーハン、ウサギ定食、ザラ定食、亀主簿定食、竜王様定食などの選択肢があります。"
        },
        {
            "question": "カンジャンケジャンとヤンニョムケジャンの価格はいくらですか？",
            "answer": "カンジャンケジャンとヤンニョムケジャンはそれぞれ25,000ウォンで利用できます。"
        },
        {
            "question": "カニスープ、焼き魚、竜王魚セットの注文価格はいくらですか？",
            "answer": "カニスープ(2人)、焼き魚(2人)、竜王魚セット(3人)は35,000ウォンまたは55,000ウォンで注文できます。"
        },
        {
            "question": "お子様チャーハンの注文価格はいくらですか？",
            "answer": "お子様チャーハンは5,000ウォンで注文できます。"
        },
        {
            "question": "ウサギ定食の注文価格はいくらですか？",
            "answer": "ウサギ定食は58,000ウォンでご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ザラ定食の注文価格はいくらですか？",
            "answer": "ザラ定食は2-3人が一緒に食べられる79,000ウォンでご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "亀主簿定食の注文価格はいくらですか？",
            "answer": "亀主簿定食は3-4人が一緒に食べられる90,000ウォンでご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "竜王様定食の注文価格はいくらですか？",
            "answer": "竜王様定食は4-5人が一緒に食べられる130,000ウォンでご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ケジャンの追加注文価格はいくらですか？",
            "answer": "ケジャンに追加注文する場合、18,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 354,
        "QA": 673
    }
}